「曲直難分」串緊Andy Ass?

劉德華 : 200萬港人多謝你 !
來源：香港網
公屋申請30萬，居屋申請26.5萬，4人家庭計共有200萬港人等上樓，200萬基層市民正租住劏房！他們受盡地產霸權的壓榨，地產霸權捐錢給所謂環保人士，以虛假的保護環境為理由，反對填海，反對收回粉嶺高爾夫球場、反對收回棕地、反對開發郊野公園，無視香港人住屋的迫切需求，無視香港人的悲慘現況，想港人世世代代，子子孫孫為奴，為地產商打一世工。

是你劉德華，站出來為200萬等上樓港人發聲! 為香港基層市名納喊! 香港網代表200萬等上樓港人多謝你! 700多萬香港人支持你! 全球16億華人支持你! 你住豪宅，關心200萬租住劏房香港基層市民，你頂住地產霸權僱用的打手對你的圍攻，你才是真正的香港人! 你是香港的驕傲 !

回望10月14日反對填海遊行，組織者收了地產商的巨額捐款，充當地產商打手，炮灰，只有5800人上街遊行，相對200萬等上樓的港人，反對者只佔少數，微不足道。

東大嶼填海5千億元，土地收益1萬億，填海後可賣地，收回相當於成本幾倍的收入！明日大嶼不止可以增大儲備，同時還可以解決100萬香港永久居民的居住問題，可以建成新中環( New Central ) ，新的金融中心，社會效益5萬億！同時，香港具有一百多年的填海經驗，維港兩岸的摩天大廈，都是填海填出來的，技術上也沒有太大的困難。

香港網呼籲香港政府 : 為了香港的利益，為了香港人的將來，勇敢地做出果斷的決定大規模填海，收回粉嶺高爾夫球場、收回棕地、開發郊野公園建屋 !

真